一人一個報復前度既方法

再同返佢一齊 之後飛返佢

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字
大家幫手copy段野一齊去其他post宣傳

增值下自己
就算對家唔後悔你都有得賺丫嘛
最緊要係話唔定係中途你自己已經放低左

巴打做左啲乜 興趣定點

曾經諗左一千幾百個但到頭來無個做得出

利申岩岩同ex食完飯番緊去

個個分完手都可以食飯
隔離post見到有個巴打又係咁

係咪其實我未放得低

放過人先係放過自己

增值自己 將自己變到好靚

溝佢條新仔

佢唔係gay

其實好自虐
巴打加油

忘記佢

佢唔當你係啲咩 你做乜都冇用啦

我都覺 到頭黎成個on9仔咁

有咩好報，放低向前la

你個名

揾過個好佢n倍嘅

放低佢 然後過得比佢好

點解大家都咁正面 係咪我未放低佢

增值自己
順便等佢係出面見識下人性醜惡
到佢後悔食回頭草
然後再拒絕佢

一齊到先得嫁

陪佢一齊死
完

真心覺得真心愛過做唔番朋友
做得番朋友既一係其中一個仲愛緊 一係兩個都冇認真愛過
利申 上面個句係好耐之前唔記得邊到睇番黎覺得好岩